一腳踏兩船中，你問我答

紙包唔住火 屌你都慳翻

圖？

咁撚賤既？

葡萄牙?

你男定女？

男

隻腳幾大？

樓豬係咪隔黎Post個大斜陰mk仔

𨳒齊兩個未

其實你一條女都冇
只係hehehe

有無試過三個一齊射

中出左一件,另一件淨係打過車輪咋

今晚點過？

唔知樓主係1定0

同未扑野既女友過,睇下扑唔扑到

幾時死？

他朝君體也相同

你個post推到依家都仲推緊，點睇

兩個分別拍左幾耐

新嗰個知唔知你本身有女朋友？

知屎忽咩

一個5個月,另一個3個星期

似借刀
你又搞鳩你個cd rom fd呀？

直接bam, 搞到呢度烏煙瘴氣

你係admin呀?

點同另一個講琴晚唔一齊過？

一腳踏兩船有報應

你幾時死？

好自私

識玩一定玩雙飛

一男一女？

係唔鐘意人就放過佢啦
做咩要咁對兩個女仔

同佢講返shift咪得囉

其實你鍾意邊個多d?

好難揀,新果個淫d樣靚d,但舊果個大波好

左手同右手？

你講緊你呀死毒撚

同你一樣，記住安排好時間，一岀事就仆街

一個都無求教學

同緊一個出街果陣會唔會驚另一個WhatsApp你？可以點處理？

樓主幾時死？

兩條女有咩賣點？

其實有無淫絲係唔介意

4個 日日比人輪咁

真垃圾
要靠溝到先有女屌
利申 冇女3個sp好貼服

樓主呢啲臭名又賤格 低手

趁地淋啦

舊個件大波,樣中間,個陣見佢大波即刻溝撚先,點知早幾個星期出去同fd玩fd搭fd見到有條女似淫底,仲要幾靚正,即刻跟進,早2日倒數順便食埋,真係淫底,但係冇乜波